賤種皇不願面對的皇馬黑歷史 令巴迷在魯營多次受辱的男人

已經冇人記得偉大既賓帥了

唔係彿朗哥

冇賤種敢入泥

自推啦厹

屌你老母 你條廢鳩肯浦頭啦咩

我推你個個算

又圍爐

賤種咪搞事

吊你

我有咩推

有話推你咩

有冇人對意大利統一有興趣